民政處不准「一生平安」揮春

咁印「冚家產」，新年送俾佢地囉

On9仲有咩字要禁
不如一次過講哂佢
係咪個個都要掛習帝頭像賀新年？

好人一生平安呢D廢老圖已經成日都見到

如果係習總肖像再加一生平安又得唔得？

唔得啦犯左國安法

一生平安都咁難㗎

比我下次開會就印一張一生不安送比班民政狗

出入平安呢？

佢反映了係香港，係無可能平安，

「好人一生平安」根本以前就係微博先會見到嘅支語

攬住嚟jm9

btw 「好人一生平安」好似係支拿語句嚟
都係依幾年聽得多
心諗jm9

漢奸

如果印4套咁送得唔得

一馬當先
生意興隆
平安是福
安心出行

政府只係準批第四套

冚家富貴

屌佢啦民政處~!
鐘意首歌, 想整個揮春出黎貼都唔得~!?

平安一生

明明係藍絲字句

出入平安呢

本身好似係d長輩圖上面出現先?

長輩圖違反國安法